急症室同事收到未？

今次 K Kwong、 護士劉凱文 同馬仲儀醫生加 P&G 送俾急症室醫護既護理物資，已陸續派送到HA唔同嘅醫院急症室，小小一點心意。醫護加油！！

更要多謝幕後J, V 小姐及其他朋友幫手！💪

#五大訴求缺一不可

【立會要初選 「三不投」聯署】：

推